依期一齊旺，大家唔好jump！(136)

樓主快到

町田禁撚住黎屌😹🙏🏻✅

𨳒你老虎 樓g

狗會通緝犯 上水啦 夠鐘撚下你依d窮學生

收到風.呢場FT1:0

成版blocked user 人唔笑

考耐沒搶了

八場有六場莫神大熱 騎師王贏得？

睇來松本都係落J3 架啦

唉。。。求鼓勵
11:59 仲 +2k
到1700 已經-4.4k...

想死
場場追下一隊都開對家...

今晚啲馬幾水下 講真

死囉 做咩要賭

倒輸果種心情難受到

1.3😅

屌一樣，15:00收4k...追2場角細，下一球倒輸2k

町町快入

雷神d馬水 騎師熱only

法國維婷手足把口真係幾臭下😅

block咗了 人無得罪佢都jer人 不了

跑五班係水㗎啦

但得1.35

狗仔犯都block了

町田大船

1:0 波膽穩了

agger

ndaho 都係

:~

以後唔撚買日假盤
頭先買角5050 咁買都執 500

町田快入 非常擔心學bee 禁屌比人入先

同感

今日幾場都最後20分鐘爆角

是但搵隊入一球先啦

禁住屌都要入到波先得嫁
町田入佢老母1粒先啦

喂keep唔到8成 唔係5成都keep唔到下話

屌你老母 冇真飛都算 又彈弓手又盛

今日仲撚好笑 外國水贏又計 唔出水中左又計

喂 咪撚咁搞笑啦 上次仲成班護主犬安慰

人唔笑狗都吠啦

批准,FT1:0

嘈咩啫，啱咪跟唔啱咪唔跟囉

果場好似真係科隆踢得好D仲FG埋
之後利華RC
盤仔話再追多次科隆NG

我係贏外國水得益者

盤佬..~~~~~~
佢好似跟你買水買波輸左好多~~~~
唔知有無輸埋右~~~~~
好好笑~~~~~~~~~~~~
有狗呀有狗呀~
一隻叫辣椒妹~跟住後面呢隻叫NDAHO

又係呢句 收檔啦柒頭

咁岩先係到jer乜柒人呀

其他人就jer得 盤狗就唔jer得呀

態度正確

吠完未

險輸

邊隊?

真係笑死 jer你就係跟你水 非黑即白

奴隸書包都勁過你有真飛啦

200蚊上1000 3次都未撚上到

叫佢上水啦 你係咪佢隻狗呀咁

個埸落雪同雨 cls

松本射門追番上黎了

佢冇出bee半和 贏左都計入佢個plan到

好惡 係咁block人🤭

好彩仲有正常人 成班係正護主 笑撚死

記得你個名好熟，原來之前unblock咗，block返先sor

松本幾球必入 好彩有神龍

狗狗乖. ~ 輸得多就唔好再賭了~~~~~
我都無跟過佢
我自己有心洗乜跟人.

你咪block又唔會少忽肉 講唔撚掂就不願面對

你呢d咁既人做護主狗岩晒你架喇

又米和 場場都半和屌你老未

你做跟尾狗都有一手.
一個辣椒妹入谷搞事.
你呢隻跟尾狗就入埋來跟吠~~~~~~

你咪繼續話我跟佢囉

屌出水果個就係跟佢水先屌 唔可以睇唔順眼屌

你講撚晒佢咪得囉 洗咩討論？

咁撚多❌就收檔啦
燈王唔燈都潛水唔害人
係撚都要場場出 笑撚死

我都係討論~
你講哂就係討論?
我講哂就唔係討論?

係架 想睇下人點回應

點撚知未撚覆就踢撚左人唔比人講野

好撚慘

乖啦狗狗. 返自己個竇啦

收到風FT1:0

邊忽我講晒呀 睇過？

你除左話我跟佢水輸左所以吠佢仲有邊句呀

唔係你講晒係咩呀？

我又無幫佢~
唔明點解你地要屌佢要入我谷搞事.
你地自己搵佢屌咪得.
又要嬲又要威又要怕無人知.

唉 冇第二句 得喇知喇 我係狗呀 汪汪汪

咁你收得皮未呀護主狗

松本1:0 ok?

我主人無咁細注呀...
你係咪認錯人呀狗狗,
跟主人跟到人同狗都分唔到

搵佢屌 佢會回應咩 咪撚搞笑啦

你搵我傾計 講唔夠兩句都唔撚應啦 佢？

咁咪乖~唔好再亂吠啦.
報漁農處啦...

屌哂你地老母

我搵你傾.
你句句屌撚住.
仲同你傾?

啲人係咪輸到癲撚左

哦 唔好意思唔好意思 原來你唔係護主

唔係就收皮啦 而家唔係屌柒你呀 死埋一邊啦

好好笑,
你要搞咪搞佢.入谷搞佢都唔應.
搞來做乜?

兩位一人小句 專心屌波啦
敵人是馬會

不了

我是來博彩的

佢入黎搞事.
仲要理直氣壯咁.
道歉都無句.
狗真係狗.
唔係人.

應該係無能谷另一個admin黎

笑撚話
唔關我事都拉我落水
比人屌就話我指示咩唔通

跟你跟你跟你心水?
你邊位呀
咩新鮮羅白皮呀

我跟你?
我晏就三點就出水 唔信你自己問人啦柒跍碌
屌你係屌鳩你燈柒人呀
我三點出 你七點出 我跟你? 搭時光機跟你呀?
慒撚

又係你啊 狗仔

搞事咪撚事 洗唔撚洗同你申請 你邊位

道咩撚野歉 你以前串柒柒果陣唔見你同人道歉？

洗唔撚洗我搵返出反bin柒你呀

係狗呀~哈里

都係個句 冇人用槍指住你叫你跟喎
參考下咪算 應該輸左好撚多

喂 應下啦 唔係係個post到上左位唔敢面對以前呀？

ummmmm
我有道歉wo.
人地唔受~
我無計.
我都有cap對撚強道歉.
人地唔受.
你要我可以比你睇.

btw
你道歉未?

又係呢句 好撚心收皮 碌返上去啦

一多波賭 呢度就好唔和平

屌哂你地老母
利申 唔知咩事

一陣入馬post la

喂 唔撚係呢個以前呀 5k post果陣你好撚串架

果個你去左邊呀 消失左呀？

屌個主win 黎 thanks

咁我屌你老豆

😂消失的魔法石與神秘的聖杯

我老豆話好正

邊有上位呀😂都無人識我
哈里～

我都想屌你媽媽

認同佢5k post個時串 但唔認同你係到吠

咁我地交換屌

我地係咪= 和好？

我無所謂架

哦 唔撚敢認咪算撚數囉 假膠當你過骨啦

返去咬下骨 唔好嘈啦 唔撚係屌你呀

屌呀：）

月巴老豆好屌過老母

發生咩事

死番出去嘈啦

癡撚線

啫係串一排
就= 串一世？

你都唔差 想唔想做我sp
利申：似張根碩

...佢老豆有無奶先

你都做狗啦
死左係咪拎去最終有你嗰度火化呀？

喂 唔玩啦 再玩小妹嬲 不如講下我之後要block邊幾個人

我想係到屌馬

我想扑你

咁你同左5k post所有人道歉未呀

未既你有咩資格叫我道歉呀

呢度邊個係負責人

有月巴自拍照一張 有冇人想要

Hi異巴

喂 block我啦 原來唔屌得人架

上個post好多人係到jer人架 block柒埋佢地

block Twice_sana 條友jer住曬

5Kpost 嘅所有人
我係度同大家道歉

和和氣氣贏下錢咪幾好 輸左錢打個j咪算囉

我未block你 你無好似狗會通x犯咁jer人 你只係搞事
狗會通x犯上水未死傻西

主Goal未

到你啦狗仔
第一
道歉係度話我係狗
明明得你係
第二
入我谷搞事
唔該叫埋嗰個辣椒乜出嚟道歉

我唔理你地同其他人有乜
你搞到我
唔該

大家拖拖手做個好朋友

打完一個味下火再打多個 再味下火打多個
打到消哂氣為止
利申 上次輸25k打左2次丁
轉頭贏番

係到講有撚用呀 起碼都開個post講啦

你道完我咪道囉 上次入你gp搞事

垃圾一名
有一隻狗N字頭

唔認數咪算
咁多人睇住
睇住你7
繼續：）

無啦啦比人話口臭block左

呢度無管理員架

唔認數唔緊要嫁：）
明白
狗同人都唔同
我逼你做乜：）
乖
我唔同你講啦
阻住我嗌波😂

你開左post道歉我咪同你道歉

另外你係護主狗 事實

入你gp搞事係我唔岩 我會道

其他人道唔道我控制唔到

買左松本狗嘅一齊屌下😂😂

客隊刷角

無買唔扮松本叫

賭波賭到咁癲
唔講以為有人搶左你一百萬

我都話我唔係佢隻狗😂
我無護佢
我係護谷😂護谷狗岩啲
個group 我開嘅
佢地同你有乜你咪搵佢
唔是事實都屈😭

屌隻狗呀叫你
唔是叫呀

垃撚圾 開個post道歉都唔撚敢仲話我唔認數

係到講有閪用咩 不如咪撚道啦

😂可能輸左條J

開開心心度下波屌下波咪算
嘈贏場交馬會會比錢你咩

觀眾嘅眼睛係雪亮嘅

啲人要發洩啊嘛

可能佢以為拎得返😂

想屌波姐 私人恩怨死開啦

笑死
發洩又連登
日常又連登

行出去啦
世界好大

哦 頭先幫人講說話唔係護主

個gp你開冇錯呀 所以我而家咪係呢到屌柒盤狗

呢到又係你架 大生意黎wor

又係呢句 冇第二句

兩隊垃圾諗住0:0？

197 😂😂

0:1 啦好快

無買到都要支持

FT會1:0

'

睇個勢主隊無心追波咁 垃圾

松本禁住屌。唔入波

好彩空龍唔入主隊比d火好無

日本仔就禁屌對家唔入波
馬會就用日假禁屌賭仔

主快d反擊入番粒

食煙既手足贏波真係要去買iqos
好食到返唔到轉頭 同埋食少好多

此風不可長

主隊又半格

識食食捲煙

松本上啦

手身口都有陣煙味，不了

hi all

隻手指黃哂

丁田糕

Goal

搞掂 屌你地老味

未撚克

主fg cashed

1:0

1-0goal

加雞翼

未完撚嫁

呢度有堆人好過癮 尤其是weekend
人地gel定先又屌 人地俾水又預老馮中
總之輸錢就關人地事

人地gel一gel就輸 我俾你gel哂做燈神啦（原本想星期六日打出黎，但驚俾人屌）

今朝食完

雞翼黎講 真係老麥出色d

長買下盤 就贏

100%

仲贏緊 緊係gel到行一行啦
唔通輸緊先gel

2-0goal

2-0

2:0 gel

Gel到2:0

屌你2:0好啦，我入球細過關呀，你老母

20 輕輕贏

仆街要去mk表演打j

波po好多人去五金鋪買水泥gel
我想搞生意專賣水泥比手足

旺角打j大賽正式開始

30秒就走得啦

1:0 JUMP

應該唔會再入啦

差d 第二球-6入

屌.我單頭波膽1:0

正 收幾錢一次水泥 紅毛泥

大波

gel 到硬哂

十蚊一次 包埋幫梳allback

Gel得了食家

入黑了 賭馬了 有無人帶領我贏馬

求高手 重諗起上次騎師皇9倍

2-1

❌❌❌❌❌
❌❌❌❌❌
笑撚死

2-1穩到

嘩屌，大波唔洗輸

屌你老母客

完全唔識賭馬 啲人仲話馬易贏過波

Gel出我天地

奇蹟全大

你老味日假真係冇路捉，分分鐘完場2：3

想贏唔想豬
快點告訴禾

垃圾西客，全隊老母捉去做雞

100%咩 win place

超自然一放到底

町田頂撚住

補4分鐘唔好有事

買2/2.5大瀨左成場屎 好彩

龍城快勝

就黎講曬12隻馬了
係咪要買全餐？

on9真係反底盤，輸埋

F F

2200五班你賭埋我個份

角大

就憑你呢句，唔賭！

又燈

夠膽2:2屌你老母客

jer人

咁都12c

自己揀隻啦屌

終於吠完 阻住追post呀大佬

Ft2:1

2-1cashed

冇即場補時3c

100% cashed

咪撚追囉

主全格

喂 盤狗

日假閪水:
熊本第一隊入球❌
岐阜第一隊入球❌
水户盤❌
甲府盤❌
山形3.5細❌
甲府2/2.5細✅
黃峰半和✅
黃峰10.5細❌
天鵝盤❌
松本勝❌

✅咩呀 睇過

有本賭馬仔

比下盤黨gel死

慢慢黎 跟得就無諗住怪

重心松本2k cashed

又屈人跟你心水
真係 屌你老母智障就唔好學人做閱讀理解啦

我搭時光機跟你咩

tg me

盤佬加油

Bee半和中都當tick
我事後買完中左先貼上黎又有勝率了

輸到傻係咁

3點半再黎 你努力

上邊講就講左好撚多次 不過狗係難教d 講多次

水我就無撚跟你 唔洗係到非黑即白

我只係睇唔過眼你彈弓手又廢又冇真飛都學人出水

仲要唔係出既水中左擺埋落個計劃到 人唔笑狗都吠啦

❌❌❌❌❌❌❌

笑撚死人咩

你唔係阿 識左咁耐講呢d野

唔係針對盤巴 只係睇唔過眼依點姐
拎出黎討論下姐

會架 我上次比人屌人 我
盤仔 有冇興趣留tg比我 想搵你傾下波仔

唔緊要盤仔 呢十幾埸全部無跟 性交轉運再出航武

跟咩你嬴錢呀大佬
我係舊谷一向都係自私玩咖啦
我同撚強出水咋
跟你D什麼呀
我自己都屌鳩人跟得就預左唔一定嬴咖啦
我會唔會做埋D輸打嬴要既事情呀

我份人從一而終
我當初走谷係因為個谷D人閪又柒撚慒慒

依家屌你 係因為你做事私私縮縮 改圖改MSG 人地講我都唔信
特登JOIN你CHANNEL睇
結果仲要真係
改完又改
遮左話買左 姐係唔出水啦
到完半場你又計左自己出水勝率
唔好講咩以唔以前啦 首先我以前已經無跟你先啦

依家我屌你個原因
終於都唔係 輸 打 嬴 要

係講你私私縮縮 OK?

收皮 你咁廢 reply人叫人買阿仲有

上邊講得好撚清楚啦 睇唔過眼呀

100% ??

唔好理佢啦
度波度馬啦好嗎

無跟到就收皮啦 人地出水關你撚事咩 出比你睇架依家？

咁似我偶像盤蛇既

做乜撚姐
屌
我真係
唉
智障

睇唔到佢講咩都估到係on鳩野

過馬po靜下

你邊位 無人識你wo

9P

田雞

3-11

新聞講死人冧樓夠唔關你事啦 你屋企人呀？

講埋晒d垃圾point 死埋一撚邊啦

一唔中就俾人屌

世界大戰

繼續吠啦

使乜識 又唔係jer你

雷狗

馬仔真係難玩

十隻揀3 4隻都咁難

最後一分鐘睇綠燈

其實直插買p係咪好博

Ok 無能巴係垃圾係on9仔 同路一齊講

🤣

人地好成熟架 唔會理其他人點睇

海龍 wp

Gun

又黎冷箭 今次我allin啦

小賭怡情牙ching

和氣生財 不過唔知今晚買咩好

12 客
13 客

因為你一直害鳩人

呢到大撚把cd rom跟撚住你

仲要咩撚都出全部輸柒晒

仲要唔出水中左就打✅ 你打完自己有冇笑？

你主人咪又係

喂 串盤仔班垃圾唔滿意同我對賭
講到自己咁勁
你班垃圾有幾多料我一早知

無腦分析架班人 今日唔輸聽日都輸咁都可以怪人

我宣布以後呢度唔準出水

Dllm臭達

唔得 小妹要出

好耐冇航母

我買左佢wp

Same

Sor

又輸大錢

波都無場好玩既 我gp到都有出

如果要買過關應該點買 想中翻次

留番d錢 4月英超先買

4月仲有小圈子足球龍虎榜

好地地一個po散9哂
回到80-100既風氣得唔得
而家開始贏得多過100k先比出水 要貼埋圖

作為大蛇 贏100k好簡單
唔識波既全部同我收皮 唔好係到出沒

你老母你都戇鳩鳩 大撚把cd ron跟輸咗都屌
盤仔拎支槍逼你班戇鳩跟
成日話人害人 牛唔撚飲水你撳到牛頭低

R3 7wp

紅旗星將 place

R3 5P

𨳒你老公 光子

走去邊

依隻藥咪撚亂食

易能到

屌 唔叫

26814257

自私食

果期贏得順咪風氣好囉
個個哥前哥後
日賺一千唔難

果陣叫小妹做月巴
d hater以家叫我肥閪 嬲

騎豬王 老潘

5賠

進化論
樂觀d睇 好過小智一世都係小智 無得做大智

轟
50變250
500變2500
5000變25000
如此類推

R4 8wp

7 sure

7-2/4/8/9 搏冷

屌 好似影輸

8跑第二

應該8174?

oh 1874

拉叔輸到暑假

加多注潘豬王

大仆街今日d馬唔洗買 度小好多隻
又怕凍啊條撚樣

牙桂

5k

大胃都入黎乜撚野事

日日航武航武幾時出

禾地舊相好？

qpq用o左黎做膽 thx巴打

我係張根碩

今場巧多機會馬

你好嗎😘

1. 跑馬地 星期三
第5場 三重彩 複式
3 愛樂寶
5 話得事
7 光芒再現
9 追風追月
12 加州勇將

注項總額 $ 240.00刪除此注項
每注金額$▼

4
2. 跑馬地 星期三
第5場 四重彩 複式
3 愛樂寶
5 話得事
7 光芒再現
9 追風追月
12 加州勇將

注項總額 $ 240.00刪除此注項
每注金額$▼

田狗

追風追月 place

8

可惜跟唔切

買果陣有2.3 打劫咩屌你個西

Place比人打劫
最尾得1.5

Yes

話口未完
隻9號再一次比人打劫

搵人整條4重彩黎啦

同求

1-2-4-8-12

如果真係有 就嚇撚死狗會 突然咁多人中買重

關狗會咩事
嚇撚死馬迷就真
中左都咁少錢
世紀大騙局

U19大波

烏克蘭客勝

靚先生個勢勁撚到

頭先屌左兩次大波，二串一過關

研究下先

龍船 place

轟

軍炮

烏克蘭 入埋佢

輸打贏要之見高拜見低踩

乞職都學人屌人
笑撚大我個口呀 辣椒仔

軍炮快撚d啦

葛蛇呢

日乙好難賭
一係全中
一係全炒

Easy

又得翻200

Jump

韋根好似幾易買

韋根[-0.5/-1]

好眼訓 有冇早水

留黎買今晚定畜生好

no

育馬妙星
上個post有位巴打tips
軍炮育馬妙星過關

p？

自己揀啦 唔一定中
見到軍炮開出先醒起

U19大波呀屌你

多謝巴先

中左自己多謝病態賭徒 巴打

希望中

屌，叫到喉嚨痛

烏克蘭班撚樣雪地踢波

英格蘭入咁多把撚，分啲俾隔離隊

唔好同路阿

U19啲撚樣亂鳩踢波

12M

咁你買對家

育馬妙星 wp

軍炮中出莫雷拉

出現了

R8 9P

31k -> 19k

allin了要

我同紫蛇同路好似無贏過
12客
13客
睇埋尾盤先

今晚好似下盤 唔駛睇 呢排興

細注跟左

我9up 唔好信

有咩心水

仲有條烏克蘭未過

jump巴打贏多啲

傻 唔緊要 跟得既唔會怪

同撚晒路

韋根 入球大+盤
應該唔洗留力打貝利掛

上盤日啦

韋根買個細好似諗得過
但對面後防又好似穿窿咁

榜首打榜尾買細..
多多都唔夠輸

英乙大波？

頭兩場-1串客win

尋日都係jump

尋日就細左梳士貝利
開埋個下盤添

我會咁串
韋根盤*韋甘比2.5b*彭美拉斯2.5s
利申無買純粹鳩up

有冇人個球探app今日全日開唔到

利申:an

仆街唔通我又要入錢？

韋根盤

開硬大波啊今晚

每次免費出水post到最後都會變成咁
人有三衰六旺 100%中仲洗同你地鳩up咩

2場客盤定大好

詐糊屌你老母烏克蘭等我開心五秒

兩年前就細今晚點都大波

有個咩atm@hkjc好似好勁咁
賣永久會員 15000

買晒大 希望有飯食

咁就執萬五一件
平時你賭十幾場都未必贏到

賣料狗邊有勁 你有15000跟葛巴分5注平注買重好

半大同角都要打電話去落飛，我睇埋烏克蘭就訓

萬五咁大咬 實有傻仔嘅

正 15000抵啦 重永久會員 點入會？

賣料狗 搵狗糧就死遠d 你入錯地方

e個真

萬幾蚊
我比馬會交學費好撚過

唔撚睇人講野既

sorry e家睇到賣料狗 有點激動

大家贏多啲......

華素爾果場好難買

cash out左, 80分鐘

1000喎

韋根*韋甘比盤
雙韋2.5b*彭2.5s
留200蚊聽日玩

等錢洗到

想g電話

65883687

跟左

你叫佢用1000買韋根盤 聽日就有多1000做會費

睇睇下深夜波 提下佢柯夜尿 幫佢叫下外賣

利申ff

我地又同車啦 兩日炒足咁多次

盤口只係用黎做阻力

我地又用另一個角度睇

如果平手盤你買唔買.
如果平半盤你買唔買..

既然以上兩個盤你都認為佢會嬴先會買.
半一盤都一樣

咁點解唔屌客win 我都好憎大根

我覺得佢今日會食到半格

買 老閪都買
平半先收到全格

兩場細 唔諗了

個盤好似淺左喎
如果巴塞對韋根開平手盤你又買唔買

老西都買巴塞
馬會派錢

我到呢刻都唔知紫貝係正手緊定反手

出晒夠正手

韋根連曼城都唔係佢果皮

韋根了

回飛

呢排好燈，買咗華素爾，希望幫到買韋根嘅手足

話姐我地燈返俾你呢

等緊葛斯巴心水

兩場客盤 兩場細波已串

真

上個賽馬日好似有見佢屌過馬

足球過關 4x1
星期三 12
華素爾(主) 對 韋根(客)
讓球
客[-0.5/-1]@1.79
星期三 13
卡維尼(主) 對 韋甘比(客)
入球大細
大[2.5]@1.90
星期三 14
山度士(主) 對 保地花高SP(客)
讓球主客和
主[-1]@2.28
星期三 15
彭美拉斯(主) 對 路禾利桑天奴(客)
入球大細
細[2.5]@1.95

注項總額 $ 300.00

上次又係半一盤巨根
嗌撚到91先入，中左唔夠睇醫生
今次繼續

第三場唔識買咩好
4x1咁博
祝中哂

最多下次繼續支持巨根

韋根回飛，會唔會好似琴晚梳士咁出事架

盤口正解
唯一顧慮 踢完120分鐘 幾日後再踢作客
讓半一..

諗唔到點買咪買單雙

第一場多數唔會買韋根，韋根星期日先同修仔打完
仲有華素爾要護級，客未必開到盤 就算開到多數都係半格

單雙點度

買左客

運

無事掛

中囉 半格即客win

睇盤點開 睇讓主客和-1果 低到1.8 買雙 2:0 3:1

平半開單 我係咁睇 前晚估2中場 單雙雙係唔敢買

我咁分析姐，可能你照嬴呢

好多時呢d盤開讓和 咪變左單

其實我觀察過讓和好難開 通常-2我會先會買讓和

我最近先開始賭波 仲未收過錢

咁你等下星期先好賭啦，今個星期國際賽

有咩分別 小弟真係唔識

偉根果場買左單 不妨試下10蚊

買單雙都好有學問

垃圾連登，重複2次

格雷盤❎
尼姆盤✅
巴拉福特盤❎
羅奇盤❎
梳士貝利盤❎
聖卡坦奴盤❎
天鵝盤❎
松本盤❎
心靈投注
韋根盤
習大大盤

偉根盤
卡維尼大
山度-1
彭美拉斯細

同路請集氣

11 22都係雙既

國際賽都係友誼賽性質居多，國家隊試陣/試人
好難捉到路去賭，試過國際賽輸到仆街

9踢=半和

thabks巴打 希望等陣兩場客ok

巨根

祝大家嬴大錢

又黎
又係你條黑西

屌你老母

Btw 巴打要中下韋根 大就唔好中啦

唔見葛巴既

Allin咗韋根 三皮

英乙場波開大機會仲大過巨根

根仔win串下場讓和讓客

巨根號?

巨根肯入波未 買撚左大

兩場0:0 踢黎哂氣

韋根 韋甘比 上力加油

逼害大波

呢個月啲半大勁小開到

Goallllllll

巨根糕

英乙整多2粒

兩隊都入一球

吹完場雞啦

Gel到上太空

快入 韋根咁正氣 感動

2:0

停啦好嘛
買左兩場細

巨根1:3 2:3唔該

兩韋黎多粒

兩場半大

正氣

巨根生性

另一邊整多粒

搞掂

兩場已經全大

有冇人好攰但又因為d波瞓唔著

韋甘比半和先好無

洗唔洗入咁快 本身諗住買大啲波膽

韋甘比快再入 定定驚先

好撚驚

話左大波啦

0630點睇

2隊韋哥比多幾粒定下驚

韋甘比再入
2x1睇你啦

彭仔可唔可以大埋

韋甘比入多粒定驚先啦

山度士ok?

韋哥好波

1-3韋甘比

今晚大家齊齊中 眼見好多人買2x1

巨根比人入一粒好嗎

兩場都係睇盤睇往績

韋根只係踢34場 成績已經好好 比起榜首打少左三場 今季絕對有實力 半一盤 坐半格望全格

韋甘比客勝同大波機率高 而且主隊失球率平均一場都1.7球 大波1.9倍好值得買

都話呢期我好燈。買場華素爾，就害到佢半場比人入三次

韋甘比 頂埋10mins去

頂住啊韋哥！

其實好簡單 一日假如買3注波
3注你都黑既 真係控制自己唔好買
同時贏就要贏盡D 咁先叫落注落得精

6:30 大波？

針左幾日西波
頂實全格比我

細 客10埸細

卡維尼入咩撚野呀

希望聽日贏返啦

維尼返去食蜜糖啦 入咩波呀

臨訓前俾少少意見你 大波率兩隊都低
山度士最近幾場仲要冇態 雖則佢排第4
但同客隊果隊SP相差只係2分
俾我會買客受讓一球盤 大波就免

點解啊？？

維尼ｒｃ

屌佢個補時踢都無踢過

多謝巴打意見 但係聽你咁講好似無入呢場喎？信心唔大？

韋哥頂實 差你尾關！

屌維尼輸就輸 搞我個-1做咩撚野呀

補5分鍾
但踢到成97分幾都未完

我本身就諗訓 但同你講完 我又信自己分析
所以結果如下 請過目 可小注

2隊韋哥好波 收反條上盤2串1
食個靚早餐

覺得細安全d 雖說山度士無態 要贏都唔係難事 不過祝你開到

另外加多句 應該可以坐平手望贏盤

感恩
針左幾西波，２ｘ４ ３ｘ３都總係針一場
今日２ｘ１都過哂全格

睇數據 你岩 兩隊都成日開細
1:0 走盤 1:1贏盤 冇態既山度士開呢D膽唔奇
但你同時都講到山度士要贏唔難
那怕佢2:0都係叫細 咁我輸盤係抵死
但2:1開大 我又同時可以走盤

巴打晚安 多謝你意見 祝齊贏

山度士半場主有冇得諗

客盤穿下埸2.5b

場

山度士讓和 串彭美-1主勝
2x1細注博下先

已買讓和

博下開唔到盤囉

山度士快入

3場客

我諗尋晚都係無咩人跟

入未

呢場都係盤 唔識睇 成個過程封緊盤買唔到

跟咗,一起身身輕鬆收錢

好耐無見

想加你入伏水list

山度士下半1-0收工
彭美就456屌打

山度士渣ga

笑4

屌你老母山度士
唔撚識入波

笑死

半和

盤巴加油

3000蚊不如免費水

格雷盤❎
尼姆盤✅
巴拉福特盤❎
羅奇盤❎
梳士貝利盤❎
聖卡坦奴盤❎
天鵝盤❎
松本盤❎
心靈投注
韋根盤✅
習大大盤❎
山度士盤

山度士

吾滿意牙

彭美上回合贏咁多 會唔會留力

滿意呀

山度士轟佢老母閪

格雷盤❎
尼姆盤✅
巴拉福特盤❎
羅奇盤❎
梳士貝利盤❎
聖卡坦奴盤❎
天鵝盤❎
松本盤❎
心靈投注
韋根盤✅
習大大盤❎
山度士盤
彭美讓主
2.5b
10.5s

山度士俾啲力

識買了
等陣10.5b

我係group呀

期待第3個✔

應該得一球了

山度士入未

客隊入啦

山度士!!!!!!

幾時先有得買下場

而家咪有囉

係喎 岩岩好

肯定山度士加時先贏

山度士首名入球10000@1.9

上盤針得
屌你老母山度士

起身

針

盤中 雙韋2.5b中
先中兩條飛
差彭2.5s

山度士比我走盤ok？

仲有20分鐘怕咩，食全格都得

原來咁多上盤

please

山度士都係閪仔隊 屌你班閪仔入波啦

下一球 主！

下盤gel到實一實

入未呀屌你山度士

好似冇加時

買路禾+1/讓和

客係玄武聖獸

估唔到買sp+1先係正確

GEL到應一應

客隊快自爆

上盤可以GEL定頭去入錢

紅毛泥

格雷盤❎
尼姆盤✅
巴拉福特盤❎
羅奇盤❎
梳士貝利盤❎
聖卡坦奴盤❎
天鵝盤❎
松本盤❎
心靈投注
韋根盤✅
習大大盤❎
山度士盤❎
彭美-1
2.5b
10.5s

封盤唔入我屌

針得未
屌你老母山度士

各位 呢3注我好有信心✔✔✔

屌原來咁撚大雨 針得

xxx

好開心 d波終於正路番 諗起上星期蛆同拉素就想屌人老母

跟你對家

我唔覺既

心靈投注

山度士 死全家

收到

盤都走唔到

猛

對上一注松本 輸到仆街 抖下 心靈投注玩下

馬兄一唔反手就炒曬

等我草夠子彈準備破戒 大把仆街反手

讓和針

山度士20射0球
好彩忍手冇玩今日早場

而家先睇到

串埋西班牙 4X1斷一關 手賤

痴撚線 撚有offside

估唔到主客調轉都係0比0

祝山度士輸埋

唔通巴打係麥斯

又岩啵 近十場均失0.7

又係英甲大回血
2*1 單頭都中到啪啪聲
琴日日本波輸2注幾
英甲幫我回本仲拎多成7注

係 買20雞姐，垃圾13射6中都無入球

守左180分鐘呀

屌 本來諗住買客+1
笨了 買左讓和

半大全大落緊飛

全大

唔買角大 不如咪賭

sick ball

想直屌彭美-1

追數呀

4.0

彭美主其他

手痕走去買山度士 抵輸

Me too

直屌11.5b會否太進取？

山度士果場射12碼係咪鬥多唔入?

同出面買盤一樣
我都想屌

跟左巴打買下盤 齊羊

角大了

琴日有買根根既都贏晒

大波波有無得諗

彭美10.5B

龍門打波出去就真

咁skip算了 客隊飛都好硬淨
睇下即場入唔入手仲好

半大 主-1
呢場唔會留力

買少少主其他先

根根串埋甘地

客fg

屌咗彭美半主，2.5全大

3:04:0

往績客隊係主場一粒都入唔到喎 比人炒三蛋

打假數據唔準

山度士幾比幾？

蛋蛋

山度士咁西,彭美會唔會都.....

1-0

Jump冇左1舊

信心

半0全11叫爆區

繼續屌爆佢

紫貝都買左

屌 無入到2.5b 狗會得返3.5b

角大jump

角定啲
一下連角都幾⼃⼁⼁乛

好彩一

球探冇呢場?

你要篩選 巴保 唔係主流到

求下你唔好gel

上呀。彭彭
刷佢老母

快快2:0

連C

角球nba

半大

半大goal

半大易到

2.0

半場全場2:1/1:2

你老味山度士學下野啦

洗唔洗長追主入

開埋主其他

連C雅

場波有咩好賭 實力懸殊 先黎開即場

半大火半大水泥gel

做咩要多手買山度士 後悔了

跟6合彩

我英國波上盤過落去
曬左兩千

如果馬會開山度士即場 死唔少人

正氣到

sp +1客勝串彭美-1主勝咪好囉........

角球fat fat 啦 點會死呢 任何中位數都開到大

4.5 s買唔買得過

格雷盤❎
尼姆盤✅
巴拉福特盤❎
羅奇盤❎
梳士貝利盤❎
聖卡坦奴盤❎
天鵝盤❎
松本盤❎
心靈投注
韋根盤✅
習大大盤❎
山度士盤❎
彭美-1
2.5b
10.5s

跟我對家既尚健在嗎

主ng
1.29>1.27

執返27蚊搭車都好

4.5s

9.5大

最後都係冇買到 但睇好-1

你覺得會唔會開角？

呢場最少10角

買左8.5、細

屌 開波五分鐘入波買唔切聖達菲呀

主隊入多粒

快快3:0

Cashed

山廢屎依兩隊好撚閪上場己經係00
屌佢老母

去左穿山度屎針左

買左波膽，路禾入唔入到一粒

客隊好似中超榜尾地波，無還擊之力

半3全11
叫爆區

主咩色衫

3:0 goal

炸左

oh shit

好似無喎

3:0左啦

客隊係咪放棄左?

咁撚正氣

365一直都3:0 炸完再入？

正氣彭美

主其他 3倍

cls.....

跟哂大角啦
9.5 10.5 11.5 b

我簡直超級大傻仔，好似睇到d冷門就想一場博反身，但係明顯唔夠踢想照買
頭先場sp..買客勝，呢場又買客勝，加一，各1k 二場送左4k俾馬會

主其他3.44

希望開得出

10.5b 4.5s

賽前20倍

開咗9.5b 1.71

強

12C

應該伏左 後悔了

4-0

4:0 !! 下半場比多兩粒plz

半4全12

收咗$6000息

睇住直播，真係覺得客隊已經放棄

半場4-0

過關過咗啦

小白補個細波收硬錢
假設客入唔到波

慎防下半場一出嚟有返5分鐘鬥志

假設
好 補少少

3.5s半場爆咗

點角大

主 其他 1.85

4比2

主隊6射4中4入

下半場客轉全防就有機

畀夠半打佢 開個主其他 等手足派錢畀我

Allin 主其他

now 1.91

4:0頂到尾得唔得

半4全4啦 我個細波

唔得

假波嘅野下半場追幾粒

角大唔係唔得，但睇返精華，客隊兩邊底線連少少壓力都唔俾，要角大除非主隊自已專登省落對面出底線

3:0 $20000
4:0 $1000
4.5b $1000

半場4:0都50倍

要觀望吓下半場開波先決定買唔買 主ng

收少少息，琴日衝動撐鳩屌咗4k買角細

準備開波了

痴撚線，雖然羊錢，不過都好想講句: 食撚咗春藥？

客換兩件

對面個龍太廢?

客換咗左闡同前鋒

輸角大 3.5s 而家買乜好

原來agg輸緊0-7喇已經

開波前買左主其他 而家補左注細 希望客唔好發癲入波

ng算啦

主仲攻？

等緊個8.5

直屌主策5球了

主第5球

算了 買唔到

刷角

快屌角-6

客全防了

同練波冇分別

快快5:0

連C啊

主ng?

5:0 so close

-4c

比多4c

刷爆佢